數年前達哥話現在已非悠閒打機之時 人人叫好

現在每人罵狗